28歲公務員阿進: 腥風血雨，社會太多流血事件，不只是警察，我覺得是『政棍』問題，他們挑起很多衝突。

28歲公務員阿進

「腥風血雨，社會太多流血事件，不只是警察，我覺得是『政棍』問題，他們挑起很多衝突。若果純粹說政府有什麼政策做得不好，我覺得可以用理性和平方法講出來，不要說政府不聽，其實是有聽的。說到修例風波，中間已有很多不同修改，並不是有些人說完全無修改，卻仍然用這樣激進的方法表達，我覺得『唔係咁嘅』（不是太正確）。

我相信警察是有人做得不好，我同意的，但我不覺得這是一個藉口，令其他一般市民可以繼續去做錯，因為別人做得不正確，我們不應該以暴易暴，至少要堅守自己當日的信念：要維持社會的法治而出來，而不是為破壞法治而出來。」

要維持社會的法治而出來，而不是為破壞法治而出來。

日月神報又想混淆視聽

問題係我哋唔係要你修改
我哋係唔想要

正如我哋唔想食屎
無論你舊屎改到幾香幾臭
我哋唔想食就係唔想食

好滾動，睇到咸左=.=
Btw牙進邊撚到進

政棍:何君堯
流血事件:721
何君堯挑起721

成段文咁多on9藍屍主觀觀點：
『政棍』問題，他們挑起很多衝突。不要說政府不聽，其實是有聽的。
一般市民可以繼續去做錯
為破壞法治而出來

聽左有錢佬講去修改呀嘛

人民公僕連邊個係香港主人都唔識分

偽中立

明報, 完

公務員

公務員即係狗啦

毅進

純粹說政府有什麼政策做得不好，我覺得可以用理性和平方法講出來，不要說政府不聽，其實是有聽的

同意警察有問題 叫左半年要徹查警暴都做唔到
都夠膽講政府有聽民意
依條仆街有潛質做政務官
不過無資格做香港人

駁唔到🤣

明報.

明報而家同大公文匯一樣樣 日日係度虛構人物

哈哈哈

28歲公務員阿毅

「腥風血雨，社會太多流血事件，不只是示威者，我覺得是『警察』問題，他們挑起很多衝突。若果純粹說示威者有什麼手法做得不好，我覺得可以用理性和平方法講出來，不要說示威者不聽，其實是有聽的。說到修例風波，中間已有很多不同和平示威，並不是有些人說完全不和平，卻仍然用這樣暴力的方法濫權，我覺得『唔係咁嘅』（不是太正確）。

我相信示威者是有人做得不好，我同意的，但我不覺得這是一個藉口，令其他一般執法人員可以繼續去做錯，因為別人做得不正確，我們不應該以暴易暴，至少要堅守自己當日學堂的信念：要維持社會的法治而出來，而不是為破壞法治而出來。」

係咪即係要打去1823呀，on9

好多狗依家都鍾意用「公務員」黎稱呼自已

屌俾錯正皮
依條乜野公務員呀
而家唔係有多定少黑警做錯
而係佢地凌駕咗法律
即係做錯野無法律制裁
攪到咁政棍同黑警都要負責

公墓園 即係狗啦屌你老母
黑警死全家啊

要揾支持政府既公務員實揾到嫁
最易揾30000隻狗
加大量藍腦弱智既紀錄部隊

邏輯謬誤，
政府會聽會改，但要強行落實o
暴力解決不到問題，而政府想和平解決問題，
派防暴打柒人，咁樣叫和平解決問題？

被人打唔還手，而法律偏幫施虐者，
次撚次係個別事件，沒辦法沒關係，
再叫人要理性討論，容忍制度暴力、施虐者暴力，
政府需要時間去做野，真係會改架，一定會架，
一講講撚左十幾年
如果你還手就屌柒你破壞法治

形式上嘅讓步唔係實際讓步嚟

修例係有改，咪幫商人囉，大劉一開始自己食到應就出面屌，政府咪聽囉，之係改到佢單案無事，咁就靜番唔出聲
法治社會？唔做逃犯天堂？大劉表示一早已經係啦，大富豪犯左法照係香港嘆世界

仲有乜野係聽？成日話有聽，唔係話耳膜受到聲波振動就係叫聽左民意，政府施政如果無反映到市民訴求ge核心，咁有聽同無聽有咩分別
反修例核心係對中共ge完全不信任，你改d引渡控罪根本同個核心無關，桂民海都係被人告撞死人啦，所以係個社會過半數人對中共不信任底下根本唔應該修例
呢d係政棍煽動？唔洗政棍，求其拎李波自由出入境呢單野已經無人會信支那共產黨

公務員阿進，進？邊撚度進呀？半年啦，唔係表達意見呀，係抗戰，係施壓。

最仆街係
香港最撚多係呢種撚屌

屌

你叫我唔好強姦你，但係我已經修改左，已經唔內射，你仲係到激烈反抗，擺明係你既錯

公務員=警犬
阿進=毅進

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠25,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

收皮啦左報
28歲公務員會講呢啲嘢?
呢隻毅進仔唔係賤賊我切柒

公務員根本大部份都仆街黎

到而家仲覺得係「政棍」煽動d人

嗯
轉移視線post
但至少證實popo=condom

Agree 30以下公務人員起碼7成黃2成不理世事

以為個名叫何進。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁易煽動，點解共產黨煽動唔到香港人親中

政棍=特首，葉劉等等

1. 世界上有一個方法叫公投同普選，和平理性非暴力咁比人民表達意見。政府唔做搞到人要用其他方法。

2. 回應 "我覺得可以用理性和平方法講出來，不要說政府不聽，其實是有聽的。說到修例風波，中間已有很多不同修改，並不是有些人說完全無修改，卻仍然用這樣激進的方法表達，我覺得『唔係咁嘅』（不是太正確）。"

我警察覺得可以用理性和平方法講佢地想市民離開既意願出來，不要說市民不聽，其實是有聽的。說到離開，其實市民已經退後了，並不是有些人說完全無離開，卻仍然用這樣激進的方法表達(e.g. tg, 水炮車)，我覺得『唔係咁嘅』（不是太正確）。

食屎啦你

超過二百萬人話唔要條例
政府就話修改

聽說能力咁差都做到公務員?

我相信市民是有人做得不好，我同意的，但我不覺得這是一個藉口，令其他警甴可以繼續去做錯，因為我們做得不正確，他們不應該以暴易暴，至少要堅守自己當日的信念：要維持社會的法治而出來，而不是為破壞法治而出來。」

同意
返緊政府

佢咪呢兩成不理世事

呢d仲仆街過藍屍

黑警叫自己做公務員

應該狗嚟

鬼係不理世事
根本就係黑警
應該叫28歲PC仔

我相信示威者是有人做得不好，我同意的，但我不覺得這是一個藉口，令其他警員可以繼續去做錯，因為別人做得不正確，我們不應該以暴易暴，至少要堅守自己當日的信念：要維持社會的法治而出來，而不是為破壞法治而出來。

政棍咪民建聯+工聯會班狗賊+港共高官
唔理200萬民意硬闖，最後市民受苦
中立/藍絲要算帳就揾佢地

佢地既政棍係講民主派

進?邊撚度進呀

毅進畢業公務員？

你唔俾佢係督賊?

條友大概係on9

狗唔係會講呢d啦
呀進條食屎狗講既野
成日係政府聽到啦
不過多數係廢中廢老把口出黎
呢種人係藍絲口中所謂沈默大多數黎

唔問下我地
我識答呀

明報總編藍到

曱甴先係政權嘅保護者

[有圖有片] 個大肚婆嘔成咁都唔即刻送院！黑警無一個係無辜！

不理世事就唔會覺得係政棍搞事啦，用得呢啲字眼嘅一定係藍絲

推到樓主pin 呢個

偽中立，未來應該有得做高官

19政府邊撚到有聽民意呀

佢又活係平衡時空呀

政府大把呢種人啦
求穩定出糧
咩都唔好搞到佢

Dllm就係佢改撚到偏坦權貴先至火滾
佢一9過 煮埋大劉米 相信好多人都係當食花生

進?邊撚到進

應該係藍絲扮中立啫

28歲變咗奶共狗
奶曬政權鞋底

公務員，不意外

又係政棍論
我哋屌人政棍係因為唔盡責
藍絲嘅政棍等於唔聽政府話

公務員只識叫人加薪但做野永遠慢人十倍